{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7326&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔티롤"
    },
    "text": "江南瑞草区に位置する宿は、新沙駅4番出口から00m以内に位置しております。 ほとんどの客室はダブルルームになっており、快適で快適に滞在できます。 新沙駅は徒歩6分の距離にあり、カロスキルは徒歩3分の距離にあります。 また、ソウル高速バスターミナルまでは車で25分かかります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。 宿泊施設では無料Wi-Fiや歯磨き粉、歯ブラシなどの生活用品が含まれた浴室施設を提供しています。 客室はすべて禁煙で、駐車が可能です。 炊事施設は全客室でご利用いただけません。 そして、最大人数を超える場合、入室できません。 注意すべき点は、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる可能性があるという点です。 また、画面に表示された画像と実際の宿泊施設の様子が異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが表記されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 宿泊施設の価格には税金とサービス料が含まれています。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "江南瑞草区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室のほとんどはどのようなタイプですか？",
            "answer": "ほとんどの客室はダブルルームです。"
        },
        {
            "question": "新沙駅までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "新沙駅4番出口から00m以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "新沙駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩6分です。"
        },
        {
            "question": "カロスキルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソウル高速バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiや浴室施設（歯磨き粉、歯ブラシなどの生活用品を含む）が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、炊事施設は全客室でご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "注意すべき点はありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる可能性があります。また、画面に表示された画像と実際の宿泊施設の様子が異なる場合があります。チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが表記されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊施設の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 495
    }
}